有冇人用surfshark vpn呢幾日慢咗好多

如題，之前都唔係好覺，近呢幾日非常慢

啱啱出post都等咗十幾秒，上兩個禮拜都唔係咁

pish

Surfshark 我用落已快過Nord

你用nord 上google就明

不停叫你認證之後㩒圖煩到

surfshark都係

我surfshark用新加坡同日本ser冇

Nord就成日有 勁弱智

Search少少野係咁㩒圖